東鐵有人jump?

啱啱聽到廣播

Push

上水有人墮軌喎

係咪白衫俾人掟落去？